寧願失戀亦不想失禮 難道要對著你力歇聲嘶

即使不抵 都要眼閉 我這種身世 有甚麼資格 獻世＊

*

好嬲呀

做mud事

睇到個夢露就嬲到笑